等睇有恐懼撚屌香港人唔打中共疫苗

好快有好多標題出黎講
仆你個街點解有人咁自私? 反科學? 似十足美國d red neck

立post為證

要等連登女神君君出左聲先

無咗#3

你唔出#4點知無左#3